點睇另一半未玩夠

雖然好愛你但係重係忍唔住周圍識異性
唔識定性 知道你對佢好好但唔識知足
我好愛佢 唔想睇住佢出去玩到衰到貼地先識番黎

唔仆過街 係唔會識返轉頭

分手啦 你地無幸福

就係驚佢會番唔到轉頭

1999

到佢出面遇到少少新鮮感 你就玩完

我唔想睇住佢仆街呀

佢已經周圍搵緊

身邊有個女性朋友冇啦啦被分手 原因就係個男仔未玩夠 個女仔仲要係街一直氹返佢男朋友但係條仔一句都冇理過
夜媽媽自己一個喊住入去佢都唔撚理 真係好仆街

好慘 未玩夠就要另一半難受

利申 我都試過一段時間 真係好難受 但最後捱過左 最後返左黎我身邊

你搵返佢定佢搵返你?

真係咁愛你就唔會有意慾識第二個

未玩夠個啲自己去食快餐咪算
又要同人拍拖又一邊溝其他人
個腦都唔知裝乜

我都覺得係咁樣
未玩夠仲要累幾多人先心息

我一直係佢身邊冇離開過 過左排就就返左黎

g持樓煮

食左唔知幾多撚
中出口爆咩都玩完先返黎都接受到
你係神呀！